# Calculo de risco (CIECO)

## Algoritmo
```
1) Baixar a planilha com os links
2) Obter o último link da planilha acima
3) Baixar a última planilha
4) Organizar a planilha de acordo com as pontuações definidas
5) Anexar os pesos de acordo com cada setor
6) Calcular o score de acordo com os agrupamentos
7) Mostrar os resultados

```
